想問下香港邊到有得買返pokemon一番賞既睡袋公仔

想搵耿鬼同卡比
Thx

或者有冇巴打肯放

嚟緊11月中有得再抽

請問係邊款？

E隻係迷你版 想要大果種

試下係carousell打「pokemon 睡袋」
之前搵過
係嗰度有人放二手

二手公仔

現時點同信和都可能會有

冇

上fb gp睇下有冇人肯放

ins pt無?
隻卡比我次次去都見喎

果隻個睡袋唔除得